做乜鳩 今日週末搞乜 無哂文宣

其實大家出咁多post，點解無一個係講今個星期有乜搞，唔係中秋節休息一天嘛？

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

其實文宣係哂facebook個文宣收集處有哂
我平時都會去果到拎有用既文宣share比人

連登不嬲都係活動前1-2日先會有人post出黎

thanks